[on9人類]禁個M記都好似破解世界難題咁

屌初初以為得on9廢老阻住地球轉
岩岩 老中青都一樣咁撚弱智
個腦轉快少少得唔得

毫無人生目標
自己想食乜都唔知